最近部機壞咗 , 5000$ upgrade list 求評

最近部機壞咗 , 5000$ upgrade list 求評

中央處理器
► [可訂貨] AMD Ryzen 3 3300X 4核8線程 Box
$1,030

主機板
► MSI 微星 MAG X570 TOMAHAWK WIFI ATX 主機板
$1,699

RAM (記憶體)
► G.Skill Trident Z Neo DDR4 3200 32GB (2x16GB) (F4-3200C16D-32GTZN)
$1,580

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-D15 風冷散熱器
$650

到時ZEN3 出就會即刻換cpu

ram有冇其他推介

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？

延伸閱讀：

中左六合彩的你，生活如何

仇人list黎? 3300X上X570底板

3300x周圍都搵唔到有鋪有貨，你不如買1600af遲下放二手好過啦

到時ZEN3 出就會即刻換cpu

好似會轉埋socket喎ching

zen3係最後一代am4

自膠記錯

買3500X啦

3300X 有貨先算啦

如果好快會換返cpu既
我會買粒二手 2600 / 2700
放返出去都冇咁蝕